有冇人係同ex和平分手但一諗起佢會同現任搞野就會憎佢？

我個ex係好現實同恨結婚嘅人，而我短期內都唔會考慮結婚。所以就算我地一齊幾開心都好考慮到我地冇將來可言佢最後都係同我分開左。所以當佢同我講佢會同翻佢個ex（有穩定收入）一齊果時雖然我好唔開心但我冇特別憎佢因爲我明白佢個ex比到佢想要嘅野而我唔得。
咁我地keep住做好朋友啦。但係次次一諗起佢地2個會去旅行一齊訓搞野plan結婚生仔，我就好嬲好想見到佢比條仔飛。
我想問下我係咪好幼稚定係正常，一方面我想我個ex幸福但另一方面一諗起佢地會有親密接觸我就好憎佢。

放低佢啦師傅

Same here bro

我會好爽，食我口水尾

有病

我應該真係有病

你未放低

妒忌佢，點解佢可以咁幸福，但你咩都無

你內心還是沒有接受她已經不屬於你的事實 所以你會覺得好像是自己女朋友被人搞
其實只是你還沒有接受事實而已

面對吧 你們已經不再是同路人了
她也不愛你了

*用了半年才面對現實

應該真係妒忌...佢地2個1個係出面食女1個搵水泡攝時間但最後可以行落去，我乜都冇做錯就一無所有

有咩幼唔幼稚？人類本性如此，你唔見左部電話會唔會希望執到個個用得開開心心？

師兄我睇完你呢幾句好似比人打左一下咁

好中

樓主我同你一模一樣 成日一到節日就見到佢同條仔咁開心咁慶祝
自己就on99睇住佢咁開心 明明我都無做錯野
只係呀爸無樓 就離開我 同另一條仔一齊

咁你果個係現實姐都唔算搵你做水泡嘅 我果個係係佢條仔出面食緊女唔so佢果時搵水泡攝時間搵到我，之後條仔玩夠想修心養性佢就一腳踢走我。我好似幫佢條仔養女咁

好仆街 咁你唔好做得咁低繼續比佢搵 你應該要斬纜 但講就容易